# Chinese (Simplified, China) translations for nb-cli-plugin-rplugin.
# Copyright (C) 2023 MingxuanGame
# This file is distributed under the same license as the
# nb-cli-plugin-rplugin project.
# MingxuanGame <MingxuanGame@outlook.com>, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: nb-cli-plugin-rplugin 0.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: MingxuanGame@outlook.com\n"
"POT-Creation-Date: 2023-01-12 00:00+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-01-12 00:19+0120\n"
"Last-Translator: MingxuanGame <MingxuanGame@outlook.com>\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: MingxuanGame <MingxuanGame@outlook.com>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.11.0\n"

#: nb_cli_plugin_rplugin/cli.py:35
msgid "What do you want to do next?"
msgstr "接下来你想要进行什么操作?"

#: nb_cli_plugin_rplugin/cli.py:41
msgid "Manage Bot Plugin with rich text."
msgstr "使用富文本管理 Bot 插件"

#: nb_cli_plugin_rplugin/cli.py:59
#, fuzzy
msgid "Run subcommand {}"
msgstr "运行子命令 {}"

#: nb_cli_plugin_rplugin/cli.py:95
msgid "Page to go({page}/{all_pages}):"
msgstr "跳转到({page}/{all_pages}):"

#: nb_cli_plugin_rplugin/cli.py:69
msgid "What do you want to do?"
msgstr "你想要进行什么操作?"

#: nb_cli_plugin_rplugin/cli.py:112
msgid "Which plugin do you want to show?"
msgstr "选择需要查看的插件:"

#: nb_cli_plugin_rplugin/cli.py:125
msgid "Previous page."
msgstr "上一页"

#: nb_cli_plugin_rplugin/cli.py:129
msgid "Next page."
msgstr "下一页"

#: nb_cli_plugin_rplugin/cli.py:134
msgid "Go to the specified page."
msgstr "跳转到指定页"

#: nb_cli_plugin_rplugin/cli.py:152 nb_cli_plugin_rplugin/cli.py:167
msgid "Show details of plugins."
msgstr "显示插件的详细信息"

#: nb_cli_plugin_rplugin/cli.py:172
msgid "List all plugins in store."
msgstr "列出商店中的插件"

#: nb_cli_plugin_rplugin/cli.py:175 nb_cli_plugin_rplugin/cli.py:193
msgid "The count of plugins in a page."
msgstr "单页显示插件的个数"

#: nb_cli_plugin_rplugin/cli.py:178 nb_cli_plugin_rplugin/cli.py:196
msgid "The specified page of plugins."
msgstr "指定的页数"

#: nb_cli_plugin_rplugin/cli.py:189
msgid "Search plugins in store."
msgstr "在商店中搜索插件"

#: nb_cli_plugin_rplugin/cli.py:203
msgid "Plugin name to search:"
msgstr "搜索的插件名:"

#: nb_cli_plugin_rplugin/cli.py:230
msgid "The description is not markdown. Do you still read it by raw?"
msgstr "插件描述非 Markdown 格式，是否以源代码方式阅读?"

#: nb_cli_plugin_rplugin/cli.py:246
msgid "Open the homepage in the browser."
msgstr "在浏览器中打开主页"

#: nb_cli_plugin_rplugin/cli.py:248
msgid "Open the plugin's PyPI page in the browser."
msgstr "在浏览器中打开插件 PyPI 页面"

#: nb_cli_plugin_rplugin/cli.py:251
msgid "Read the description."
msgstr "查看描述"

#: nb_cli_plugin_rplugin/cli.py:260
#, fuzzy
msgid "Show the detail of the plugin."
msgstr "显示插件的详细信息"

#: nb_cli_plugin_rplugin/cli.py:266
msgid "Disable to show GitHub statistics."
msgstr "禁用显示 GitHub 统计数据"

#: nb_cli_plugin_rplugin/cli.py:272
msgid "Disable to show PyPI metadata."
msgstr "禁用显示 PyPI 元数据"

#: nb_cli_plugin_rplugin/cli.py:283
msgid "Plugin name to show:"
msgstr "需要显示的插件名:"

#: nb_cli_plugin_rplugin/cli.py:130
#, fuzzy
msgid "Which plugin(s) do you want to install?"
msgstr "选择需要查看的插件:"

#: nb_cli_plugin_rplugin/cli.py:145 nb_cli_plugin_rplugin/cli.py:223
msgid "Failed to add plugin {plugin.name} to config: {e}"
msgstr "添加插件 {plugin.name} 到配置文件失败: {e}"

#: nb_cli_plugin_rplugin/cli.py:185
#, fuzzy
msgid "Install plugins."
msgstr "列出商店中的插件"

#: nb_cli_plugin_rplugin/cli.py:262
#, fuzzy
msgid "Install the plugin."
msgstr "列出商店中的插件"

#: nb_cli_plugin_rplugin/handler.py:23
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: nb_cli_plugin_rplugin/handler.py:24
msgid "Package"
msgstr "包名"

#: nb_cli_plugin_rplugin/handler.py:25
msgid "Homepage"
msgstr "主页"

#: nb_cli_plugin_rplugin/handler.py:73
msgid "Store"
msgstr "商店"

#: nb_cli_plugin_rplugin/handler.py:87
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: nb_cli_plugin_rplugin/handler.py:106
msgid "Module Name"
msgstr "import 包名"

#: nb_cli_plugin_rplugin/handler.py:126
msgid "PyPI metadata"
msgstr "PyPI 元数据"

#: nb_cli_plugin_rplugin/handler.py:128
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: nb_cli_plugin_rplugin/handler.py:132
msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

#: nb_cli_plugin_rplugin/handler.py:136
msgid "Requires Python"
msgstr "需要的 Python 版本"

#: nb_cli_plugin_rplugin/handler.py:149
msgid "GitHub statistics"
msgstr "GitHub 统计数据"
